冷靜期過後如何重拾熱情？

同女朋友一齊左3年幾，3月尾開始因為我既脾氣令女朋友絕望想抖下氣而冷靜左近一個月，上個月分手幾日後佢想比次機會大家而一齊返。但呢個月以黎感覺到佢好似冇以前咁熱情，唔會主動講肉麻說話之類個啲，亦都冇左講過一句愛我個啲之類既說話，一定唔係綠帽，想問下有冇過來人分享下點走出呢個困境

叮熱返

簽新合約

JK
過多段時間先開始回復返架
訓覺都要攤一陣先訓得著啦

就係搵過第個

真係改到先好搵返人

制服誘惑

抵撚死，發脾氣吖嗱

慢慢嚟啦

真心知自己錯同埋會改到，好驚之後都會係咁

開展第二段關係就可以重拾熱情
嘅感覺

俾啲時間佢啦

我會嫁喇

最重要俾佢feel 到你真係有改到

發脾氣好容易記住，但係唔發脾氣係唔會記住 有冇啲咩方法提議下？定係要用時間證明？

一齊番係會保守d觀望下
點知你係咪得個講字

我唔係嫁 真心反省後知錯想改
以前個個星期都會上我度陪我同埋狗仔
日日都會講愛我
而家已經唔會 有時有啲灰心

改變佢首先要改變自己 比佢見到你有收過 唔係大隻講 如果唔係咁樣落去對大家都唔好 畀啲時間你自己同埋佢啦

咁就要行動做出嚟畀佢睇到

除左佢可能保守d之外
可能感情都變左質
嘈果下好爽
但傷左感情就傷左

巴打多謝你，我會比心機 希望可以慢慢回復返

如果感情變左質可以點

努力做好自己男友嘅本分
無咩可以點做
挽救感情要雙方面都付出

多謝你 我會盡力

諗下個脾氣源頭係邊
唔好話感情
對自己都好大幫助

加油